訓左冇睇, 牙朗條女喊撚左未?

喊啦 原來鬥心唔可以拎黎贏波

喊緊等陣要準備受刑

樓主完半場前個球回傳畀ddg

訓住踢係咁上下